覺唔覺鋸扒用刀叉既人好撚扮野？

懶係斯文咁
鋸1舊仔咪又係擺落口 唔明點解唔直接咬

覺
叉燒燒肉唔應該斬成一舊舊
應該直接成舊咬

屌 原來唔係成塊扒呑 仲要咬嫁 睇錯樓主你

咬真係好扮野

不嬲都對摺再對摺然後一啖過食

係，應該成塊用手揸住咬

正常係放入攪拌機打成湯飲

咁唔切黎食 真係會食到好污糟呀嘛

覺唔覺鋸扒既人好撚扮嘢

標題有語病

應該成隻豬就咁咬
唔洗整做叉燒

用開筷子

應該成條奶

唔用刀又叫鋸扒
成塊咬應該係哽